仲比大台困住既，真係唔適合再出黎

你靠泛民升級？
好似一次都冇

和理非就可以聽下佢地既

302525， 嗯，泛民係咁， 隨遇而安型